1211苦主區

69.5 3手

回家感覺真好

opportunity to buy

高j過你

70買左一手 星期五忍唔到到賣左

Put左路過

走左先跌

48 now 2020 年